\subsection{Annahmen und Abhängigkeiten}

\begin{itemize}
    \item Aufgrund der aktuellen Schwierigkeiten in der 
    Chip-Produktion kann es zu Lieferproblemen der FPGA-Chips kommen.
    \item Bei der Bestellung von teuren Bauteilen und Produkten muss 
    mit dem Projektbetreuer, bezüglich der Finanzierbarkeit, Rücksprache 
    gehalten werden.
\end{itemize}
